有冇啲hea既parttime介紹吓啊??

我知問黎都嘥鳩氣

搵我見工sales 60蚊一個鐘